轉左去office training 有個senior係咁flirt我

初頭都正正常常 咁分左佢帶住我 但係愈黎愈奇怪， 收左工會成日whatsapp我 同我傾完工事就傾下日常，又約我假日去行山跑步果D戶外活動。但係聽聞佢結左婚， 我已經適當咁拒絕咁 但係佢重纏著我 Office果陣佢職位算幾大 成日working hour hea 果陣就會行過黎吹水 我feel到佢D眼神怪怪地 著Smart casual 硬係好似係我身上 掃黎掃去 勁不安 又唔敢向上級投訴
請問有冇咩方法令佢知難而退

用你既肉體感化佢

此post已完 麻煩大家出翻去

搵機會話有bf

比假像佢，利用佢（升職、工作、禮物），但唔好比好處（閪）佢。偷不如偷不到

求教學